如果之後要鶳

深水埗鶳員
建議日後有人搞手足唔好打到流血算
女手足斷腳個司機都只係昏迷
若果司機撞人可以斷腳
刀手可以斷手
出力打關節位在

仲要麻煩搵人整走啲和事佬 好撚阻事 最好抬佢地走

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?